Virtual Youtubers討論區（200）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

第200回

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

留名

熱烈慶祝 200 Post 達成

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

Lm食火雞

咁就45分鐘...

傳教+200po留名

點算好.......???

Lm

200留名

洗不洗咁能驚

lm

馬騮叫

200個po

200

原來ガッチさん都有睇

船長歌回集合playlist

老師出銃左鋪國士無雙
直接吹飛

見到1001嚇一嚇
好彩呢度係 開定新post

LM

200po留名

好有心咁唔影太多近鏡增多肉色既面積,仲有黑子拎牌防ban

有D歌唱半首
同埋TAMA感冒

彈琴

會長唱坂井泉水首神曲
好懷念

200 ! LM

unravel

琉璃姐唱unravel

座長有幾多樂器

負けないで

我d耳膜

正撚到

前日麵包狗得thumbnail一忽肉都bam 咩準則

而家先有時間追番ruru幾時開番直播

Tama會限歌回

YouTube 有準則咩

Mel究竟做錯d乜

個波唔夠大

差d冇得合作

可以同瑠璃姐活係同一個時代，真係太幸福

冇架,有人睇18+ fans art都冇比人ban,有人大波就黃標
YT係判定係咁怪

變左雜談

我諗過多一星期左右

會長又飲歌

LM
同接7萬

好多咸濕仔

巨乳組

成堆甜既asmr台都冇事啦
畫面肉色面積少就得？

會長唱歌幾時變到咁好聽

9點開波

咁你動情未

佢唱呢類歌係唔差

耳 膜 の 鍛 錬

瑠璃姐Last一隻了

youtube

支仔係咪冇飯食呀負皮少到

一早入咗會了

棄驚

就開波了

個過場

會長歌回佢地唔敢衝

呢排又學聲樂又練歌 其實真係唱好咗

到時ban既準則係咩

7200同接7500like
我諗好多人都做任支持會長

會限同時視聽自己mv

咁都燈到
依家呢首有啲挑戰性

慘，變左教英文
聯動同平時既人數差唔多

唱歌跳舞環節？

撞車撞到仆街

tama不要停下來

Korone 3D

時間停止

都仲係lur 甩beat 音準都係有排搞
不過有進步係好事

呢到有幾多個巴打直接用V做user name

撞曬台

至少有一半

we didn't lose. we won't lose.

今晚食火雞

好淫

lamb！

毒撚先用v做名

無晒傻鳩既喂

Tama呢首好好聽

cam man

同步唱

屌tama新歌播緊

有 佢話事

仲要係P牌5毛

可以放個biden係前面擋下

話說今日做乜嘢咁多歌枠

aqua唱緊tama ed

隻手唔得閒打字

童貞AI解釋唔到

撞曬車聽邊個好

星期五六黃金時段

橙巴

一線尾

點解人得2隻耳

呢個會限真係好抵比
Tama同tama同時視聽合唱freesia

爆乳音頭

全部炒曬車

火雞好慘,今日第一次炒車 不過有時真係電腦問題都冇辦法

aqua支那一線頭

唱呢首 真係諗住最後搏ban

狗雜談聽唔明 聽番tama算
DD 2個都咁難

仲有呀女

個波好穿得下喎

YouTube君頂住

HACHI/TAMA

今日開始我就係虹粉

聽緊lamy同tama
已經係極限了

冇ban

支那仔冇得聽好慘

有冇咁撚多孝子

見到裡版話水姐唔去mea個1st live

完左即ban

應該段片冇得monetize

抵啦

邊度

兔仔要黎料了

Btw，手機影得差，sor9

Nui , 多謝款待

lamy晚酌有得唔聽咩

Mea:搵銀緊要

中之人應該差唔多大波

Cam man仲要係咁zoom 埋去

點解用電話影MON

genius

可以賭下會唔會黃標

呢句唔爛口 篇野真係濕鳩 用詞係AME欠撚左全世界既語氣

因為我用手雞上連登

傳心支那：aqua巧慘慘被holo同可可迫到出席唔到

目測 隻手係個波前面 隻手至少冇咗三分一

明明有好多browser plug-in 可以cap youtube圖

最後果然比人趕走
之後又沖會長

慘了 首戰歌又要響起

證據呢？

想玩呢隻

PrtSc :Am I a joke to you

Aqua=無限助燃劑

講起b站 之前唔係B站個堆holo channel俾人封1個月？
又冇左件事？

window+print screen

被人封咗之後好似一直冇郁過

狗子終於肯拆asmr

好奇問一下 其實個b站channel平時做乜
掉啲舊片上去然後翻譯？

上次唔係攞出來整爛咗咩？

新衫幾靚

好似係有直播就轉播 平時就up下精華同全集字幕咁

買咗新

rushia又偷偷地留意會長

冇睇幾日點解會長唱歌好左咁多???

真兄弟就會明

要開演唱會啦,緊係苦練過

judy and mary之夜

冇好幾多 大把位要執
但係肯定好過團長先

練舞同歌練到無時間玩ark

日本人d漢字程度真係

hachi 8k

Nass個四個得小粥玩Asmr 狗子又唔玩

同窗會

しぃしぃ

我大蝙蝠都唔洗

會長其實岩歌就好聽

羊隻game咁尻既

個日朝早唱迪士尼個d 同宮崎駿電影個d歌 都好聽

之前係咪有位巴打等tama唱可曾記得愛
我諗差唔多有機會唱

點解羊打機同接仲少過會長唱歌

Korone Razer Fan

玩牙祖

會長又強

因為北海道
一日都係北海道唔好

紅

強理知

屌，會長都係有強理由知

會長歌回都奶左野

唔係第一次

一唱就諗起

會長：我兩首紅都唱晒，連登仔點解仲唔滿意

會長嘅強理由知照聽

會長琴日玩隻小眾game咪一樣得5000 6000唔係個個人玩鳩game都有狗同兔嘅效果嘅

其實會長唱強理由唔算太差

唉屌 會長又撚狗

wow咗未

明明獅白第一次歌回唱翼神世音幾好聽,點解而家首首都好似走音咁

脫完毛buff 左

聽，哪次不聽

wow 左

多左咁多?

其實本身覺得會長日文歌歌回同接係比較少

tama玩among us

TAMA想玩AMONG US

among us

但係twitter又冇講

好擔心

換咗咪，啲音收得清楚咗
其實佢一直都上唔到

會有咩問題

驚佢唔識英文

召喚老豆保護

英文能力甚憂

咁真係唔算特色好強烈 難聽又比唔上團長choco

真咩 可能廢時比架仔罵

唔通會長歌回都要拎bingo紙

呃錢

英文版 Rick roll, September, Rockabye

水姐：依家我答應哂啲訴求了 你哋肯原諒我未

有聲

唔知點解硬係覺得會長有時係專登鳩唱
認真唱果陣其實又唔係好差

都未退出holo

唔係仲有個B站請成堆人咩

娛樂性
要認真就認真

仲有My heart will go on

個眾籌唔知cap 夠水未呢?

NEVER GONNA GIVE NEVER GONNA GIVE

收放自如先係最高境界
最緊要大家開心

貢惡三家姐你哋又原諒

Rick roll 100%

成幾個工商係身點退

party rock

despacito

take on me

三家姐回歸第一個沖出嚟點同呢 仲有坐監試水溫

爹怕司徒～打打打打 爹怕司徒

Baby Shark

唔做晒啲訴求就唔好原諒喇

支支:我哋嘅訴求係要佢加入B站

我個訴求就係返工

一個４０歲大嬸
識自己砌機，打機又叻
唔好要求咁高啦

Hachi又開始填bingo

STARSHIP IS MEANT TO FLY~

攻殼

建議巴打4重先講

有冇40咁大仲大過靜凜

你同獅白有仇

tama ed

米巴痴線佬唔係第一日知啦

sorry, we give you up.

ching好大怨氣喎

唔覺唔覺已經兩個鐘

米青

我都係喺呢度聽返嚟咋

咪9up

狗狗個家用3D次次都打側身

獅白肥d定狐狸肥d定團長肥d

祭我暫時唔當佢係肥人

兔仔晚晚開台都幾m人睇
玩曬啦

講起側波 都係35正啲 nui太大反而好似冇咩太大特別

正常黎講越肥把聲應該越好J

ok
團長贏

咁團長唱歌好唔好聽？

月南把聲係唔錯嘅 okayu都正

兔x minecraft
保證同接第一

打錯咗日同月

Hachi 強理由生

睇下兔仔又起咩先

ange係度寫書

呀心個live唔見左

好眼紅佢

神父眼紅人 考慮自己做埋v 以神父咁嘅知名度 每晚10萬同接其實唔難

アカネ唱歌 佢呢期成日用mixchannel

祭（減咗）

團長=咪屈

我遲下會同aqua雙排上分 希望大家支持

lizean嘅夢小說

祭E+又令又正

團長有踩單車
有做運動

黑歷史

TOWA好撚煩

以為漢字已經好笑
數學笑到on9

返b站雙排

冇tuna

識野 同我拉米好襯

FPS GAME嘅嘢我唔熟
交俾啲FPS高手講解下

↓↓↓ 高手 ↓↓↓

公主E+又身體弱自摺又25

うい把聲俾犬山冚哂

咩牙同TAMA互FOLLOW左

牙祖用個頭踢波
條頸fing到成隻雞咁

神父熱好身未

但多得犬山先叫到うい開咪

每次睇兔仔同d村民互動就好撚想笑

wowed

草peko

笑死
隻村民又走出來

希望架仔去燒

支持互咬

屑兔自己虐自己

做咩都可以比人笑一餐

整極都推唔到條友入窿

得左

禁室培育

得左啦！終於扑到野

神父練好手速未
又要你表演

アライさん

大家快護駕

小粉紅又要準備shame on you

已like

唔識用個網
就咁掛係到聽算

我諗係TAMA識紡音れい
紡音れい搭路比TAMA識百瀬 ヒバナ
百瀬 ヒバナ再組織呢次活動

出左街

開左會限chat睇班小粉紅點樣洗

又一個現充

神父

dum 波鐘殺人

會限都爆到

拉米同座長搞姬架

神父有罪
去咗告解

唉

唔會咁戇鳩特登入會

自爆?

有啦 但係唔會用會員帳去洗

有d已經係入邊做內鬼

隊友RIP

又秒賣

係到聽緊

冇電都聽

阿火咁有錢都只係食煎蛋白飯

唔識煮

點解有錢？

上次星街又係同天使食蛋包飯

隻蛋可能貴野呢

神父冇帶尿袋咩

人類牧場

團長快啲上去煮嘢食

夠聽到coco熄台啦

咁我真係唔識分

你就25公主開心先係最重要既事, 彩虹個陣又摺又比anti bully

攞埋個碗煮肉醬意粉

會長

真心
會長玩among us真係麻麻

又係人地面前隊

痾左個村民出黎個畫面好正

Anti到而家都有好多指示廚

上次嗰隻好似係碟嚟

桐生會: 點兜

大家望到會長殺人都唔投

SIMP

Simp

而家d anti集中係邊, 我只係見5ch成日bin 公主

......

係咪個個特登唔做task

會長斷正啦

上一次其實都斷正

bamo

桐生會都是simp

又SIMP

人間工場

5ch 就梗架啦 見過twitter 有

支那

幫到盡都係輸

放水放到

難得入到場
邊想咁快完

會長識開新場轉code

支那仔冇得玩

個名真係冇改錯 係simp

個村民仔係咁望住對門好慘咁

ANTI

支那仔:要開新場 又WIN

以為咁開心仔入到場原來轉左場

量子チキンスープグラ ス ビッグチュングス

點樣撞呀頂1彈個通知出黎已經打 5秒都冇已經FULL

最少成千人同你搶

green係成班面前vent

之後vent返出黎殺會長

anti秒殺

殺會長咁大膽

今日可以死5次

可以頂一個鐘

又係之前個件？twitter

聽聞條友好狼死

兔突然唱鳥の詩

你幾時保護公主咁

內鬼要見到，再傳比nga，根本趕唔切入

終於有youtube channel

隻內鬼自己都入唔切啦

一係你一齊入會睇台囉

射波點夠大小姐黎

je- SUS

犬山果台唱完全感覺

完全敗北Dreamer

有啲掛住紫音

三世

jeSUS 又有一個爛gag

頂，聽到最後犬山都係要唱強

打錯 係詩音呀

團長大勝

taking as long as nevada
咁都拉到大選

犬山同時羽雙強冇人講
冇人睇緊咩

自殺

赢了

兩邊都自殺

小心地滑.jpg

唔好睇咁多みちきんぐ

仆街啦

又咪REALITY播

然後牙火睇到個直播話佢真係好唔舒服

去咗踢波
有冇news

支國又然

nene 虐
比先輩搶左張床無得訓

真病但一邊停一邊唔停 好難幫佢兜

而家太陽從東邊升起都係news?

Aqua=達哥

至少會多左出黎

咁冇計喎
佢地四個under RK music = Reality

一直關注事件

Aqua:你估我一直俾人鬧緊唔出聲好過癮呀？我推咗幾多job，我係咪又要出post話你知啊？

A

唔反呀達了

真係好笑

不仲了

笑死

請無視引戰狗

你哋真係善良得嚟，又好硬淨，過去三星期hololive 一直經受各種磨難，相信你哋已經不會好受，嚟到我度又見到各種嘈交，你哋想嚟支持我，卻也被連累被罵。

Lamy唱歌

lamy扮貓真係幫我耳膜做負重訓練

口講code

唔知今場支那仔入唔入到呢

CHANCE

懷疑會長係唔係有上Nga

小粉紅次次都話唔開聲沖蝗

下次會唔會寫係ark 叫班人自己入去睇code

都係會秒爆.......

搵人key 走舞元佢

渣ga

講code應該係學haachama

打緊watch dog冇啦啦嗌一聲嚇死我

冇記錯，佢ARK server個password
係經asacoco公佈

做一排心豚先囉

頂，我睇咗啲乜

ニュイ3D個賽馬でび跌落馬笑死
其實可以學隔離整多啲傻膠3D動畫

所以你哋班要翻牆嘅畜生咪試下同人鬥快入ark攞code囉 唔好意思順便買多隻game

不了
得閒睇下haachama都還可以

又斷正

每場轉一個CODE，佢POST得上NGA，啲人已經入哂啦

Debi個下真係屈 前一秒仲跑先幾個身位

Haachama 明明應該係判頭黎

呀心唔開台，nene都上唔到1萬

PEKORA開緊台
係咁啦

lamy癲左

會長做咩唔report

TOWA眼訓到

towa健康人生

今日要補嘅live得船長同ニュイ3D

最搶鏡唔係隻馬擰轉頭咩

你何以見得員工會尊重老細pekora冇板你睇咩

唔熟隻GAME
D人問起佢個解釋好好笑

Hey moona

呢個都係彈琴自唱

TOWA果個仲似

呢張gif點睇都唔厭

係時候組團做打手

惡魔竟然咁早瞓
唔合格

177013

屌 有人個名叫177013

係咪nhentai code?

有啲位可能難睇到 但其實ange係偷偷地喂藥俾隻馬先贏到

A legendary number

樓上兩條毒撚
我要查一查先知係咩，上面秒懂

你GOOGLE已經搵到

Henshin

係 177013咁出名

你唔係毒撚？

yt不再童貞
倍感安慰

頂，喺個address bar打nh已經有

我真係要google先知 睇嚟我太純潔

有人信咩

你睇咗先

Me2

會長：I think 177 is safe

會唔會有meme

因為你睇開中文版

個chat都好正

召喚仗助版

打j打到要食胃藥

辟邪用一流

博士又想dum 波鐘
明明已經可以死5次

對個number有PTSD

會長：我睇開cream pie compilation

用開熊貓唔識啲乜鳩六位數字

打到j都勁

大家唔好吸毒

夜見側身騎

我唔用nh 我用ex長大
仲有原來你地會記number

差一個位之嘛

係呢部太出名
已經變成一個meme

呢個meme黎 套野令太多人有ptsd

177013本身已經係一個meme黎

正常其他唔會背

今場D鬼太廢定D人太勁
宜家先死兩個

咁又唔好咁講我第一次真係J
第二次睇漢化然後就有PTSD

前面
後面

前面高中篇都唔錯
後面先至係真係嚟料

第一次已經唔想J

好彩本身對trans冇興趣 見到新堂都skip

唐巴：我屌女的

公道啲講，新堂エル係幾勁

最強反毒宣傳

靚抽

想錄低尊媽打氣個段日日聽

好似睇過段訪問佢講英文好流利

GTA

新堂L的父親是日本人，母親是美國人，有美國國籍，在紐約出生並接受教育，由於喜歡看漫畫，自大學期間就參與同人活動、並立志成為漫畫家。由於新堂認為美國情色產業的不自由而前往日本發展，2008年被出版社相中，在BURSTER COMIC出道。

美國出世

以前未入坑
今次終於有得感受下

N word elite miko

我懷疑又係自細喺外國
好似會長咁

不過美國漫畫啲畫風同日本好大分別

想佢玩埋Bully

wiki話有美國國籍，在紐約出生並接受教育

係

NY返日本，又係人生贏家啦

Moona又On

佢老豆日本人 方死日漫接觸得少咩

玩咗啦

自細已經毒個仔，分分鐘胎教埋

已經搞得幾耐冇玩

雜談突然變咗唱歌

轉fb

有排JUMP喎

blood farm

想問大家買邊支百年梅酒好

唔好啦睇aqua睇到ptsd

頭先好似係紫色同另一隻唔知咩色?

阿火一定係感應到
我求先召喚嘅多聲系唱腔

有冇會長among us懶人包

玩得一半

聽日同tama collab among us嘅係咩人？

就係踢完之後諗番先覺得條友可能係叫入左場D人熄直播唔好偷睇

隻兔人口買賣仲有送貨服務

痴線 會長係唔係狼都周圍殺人

要同EN不仲了

3rd impostor

隻火雞真係冇腦㗎嗰

拉布

個運動場整得幾靚

完全睇錯哂D色

咁無計喎5個人既ser 同10幾個人既ser

佢真係入錯隊

towa係咪訓左

六期生後補

聽緊reality 唔通又要左右耳開弓?

大部分都係個人勢既歌勢

wadiu
頭先踢左出去果個人竟然入得番黎

唔知係唔係我問題 睇上去無心咁踩咗另外幾個用心整嘅人一腳

佢入得返 開心返

入得咁q快

紅色同白色個名好似有D危希望係我諗多左

pekomoona好合拍

點解就係得兔直播會疾疾吓
睇其他就乜事都冇

花風
X'flare
連v都成日見到LINK

PEKORA 做工人

變左我地係場外玩狼人

Kiara Sus

話說papaYagoo都幾好嘢
成日都入到嚟

sus

MOONA自已屋都唔記得係邊

用心整係得ame同ina

有幾個都入過幾次
明明跟住LIVE去打CODE都係入唔到

卡住左

好慘 依家會長同我地都好神經質

睇個名都要諗係咪anti

會長好慘 頭先踢錯人驚到有人係佢面前殺完人都唔記得咩色

可能真係YADOG嚟

就講鯊鯊要玩mc

6am起身可以有華生會限同gura mc

社長係咪係時候要送去戀愛裁判

ＡＳＭＲ

sleep is for the weak

又話會限既= =

唔係會限

即刻戴耳機

SET錯???

首播黎 應該唔記得set會限就去左訓

NENE同TOWA份工好慘係咁死

天日gura好似開台玩mc

Ina: but we got to admit our weaknesses

會唔會ban channel

唔記得咗set 免費大放送

ごれごれごれごれあああああ

好色情

Tama 呢個星期幾chur下 好似得星期二冇開台

算係無題材開台姐
始終驚又唔多
又唔講多D生活上既野吹雜談
歌都要練

唔知有冇人叫佢起身
有可能畀人ban

Premium

COCO PANIK

呢個係miko?

MIKO

笑撚到仆街

有冇巴打一齊玩APEX

應該唔係 d人改既名黎

即刻錄音

條龍又殺人喇

會長英文好有得同人交流 但個人蠢蠢地

好多鬼佬

MIKO真係睇緊
睇住會長踢走Elite Miko

miko本人睇緊到底係唔係佢黎

應該唔係
如果係miko本人既話理論上會用花花頭飾

今晚應該幾多meme

點解35咁都有笑料

痴撚左線 成個太空都係桐生會

miko聽朝玩GTA

吸BU吸BU吸BU吸BU

黑色完全係桐生會既人黎

老師

有聲嘅

好仁
原本想話雪乃asmr好啲
我收返

中計啦,一陣double kill咪直接完場

好難頂 想戒丁

真係黑色同藍色

係8月

黑色

笑到哮喘

老師拍拍聲咁嘅

用緊lotion呀
用黎做咩自己ff啦

耳油按摩

發覺老師個skin真係好可愛

konichiwassup

成個chat room都係英文

d行動可疑到爆

升SUB片 第6日

會長呢個操作

老師ASMR好舒服

單手打字真係好難

youtube p係咪有得down片 我睇緊會長
老師係會限驚佢刪返

估唔到竟然有一日連v會比老師洗版

你班咸濕免費仔爽完記得入返會

sorry囉

放心

肯定會繼續做免費仔
利申 冇睇

sorrymasen

哇難得INA聽日晏晝1點開台畫畫

一完即刻keep低佢先
原來都有成55分鐘

你班咸濕仔要down就好快手啦

利申：down完

lamy連00都識

又要打j

岩岩試左,會限下載唔到

你班咸濕仔俾$25入一個月會都好啊過冇

313MB 55:52

nonstop nut november

你哋班人記得補飛呀

入會就一定嘅
但帶起嚟晚晚聽都係要嘅

1080p+opus @160k audio

又俾粉紅入左去,準備成地精

比個小粉紅入左會長個場度
一陣又上NGA打飛機啦

佢而家都未限，同埋佢首播
即係佢一放片出嚟嗰刻已經download到

頭先會長仲要講左今場係最後一場
一陣真係收台既話班小粉紅實打哂飛機話嚇到佢即刻收台

又係尾場攞尾彩

唱Flos

結果少一個人狼，仲易贏

用咩down 冇買premium平時down片都想用

一嚟就清唱flos

都估到會唱歌

299+251

聽朝，佢訓左

上次又係咁，到最後幾分鐘先洗in-game chat

冇睇個埸先有小粉紅 點解咁快俾人閪走

撞足幾個鐘場終於成功，上去開Po打飛機先

俾會長執行家法踢走左

我個youtube-dl仲用到
又或者可以用internet download manager
之前有巴打介紹，好似咩網站都用到

啫係點 比會長踢咗

sing just one more

等咗好耐喇

會長瘋狂last game

miko同peko又撞到入場,有冇咁高手速又唔見神父撞得入

神父今日出咗去

miko今次真係戴返棵花

話說lamy有冇開過歌回

會限

睇佢打D英文話唔定真係本人都唔定

似咩

最尾D英文突然咁好

last song, last song

連lamy都強理由知

Lamy唱左段仔紅

FAQ

Nike啦

NO TAKOING

搵聽日tama collab既聽下先

究竟呢鼓熱潮
仲會持續幾多個月

risu唱歌都好好聽（唔係團長嗰種好聽）

強理由知

唔止一段仔了

又唱

holo頂尖

耳朵懷孕了

又想last game

轉英文唱歌

English singing

係D人想佢LAST GAME

會長仲想唱歌？

會長仲要唱一個鐘歌

達哥80M了

佛地魔?

55

今日有冇大陸仔搞事？

1次

好似都係有但係踢咗？

holy shit

good

清唱ef
我覺得要換mic

突然冇聲仲認為我斷左

玩左年半都係得1K
哪有錢

有冇巴打down到老師個"會限"asmr
求share

5妹

NEW PO

免費仔
記得join會然

來黎諗住join
驚冇乜asmr聽 打消左念頭

冇tuna
不仲了

老師點會冇ASMR

又要做阿根廷人了

risu對眼發生咩事

因為yuna唔係歌v

LAMY唱劇場版LOVELIVE

已經係NGA打緊飛機,話破防打到會長收台

CLS

呢句我琴日已經睇過

收台(唱緊歌)

打飛機係要日日打

岩岩好翻到屋企 party with COCO

如果你冇出到街既話你就可以保護埋會長最後一場,卡位唔比個小粉紅入場....

晴天巴頂住我個位先

risu塊皮對眼可以左右眼分開瘋狂眨眼咁痴線

粒拉

唱得唔算夠實 但聽得入耳 夠cute

會長仲唱歌

lamy真係越夜越多人

大江ふぶき
得組合channel

X'Flare 花風りん成日見 搵都唔洗搵
九条棗打機多 唔熟

Lamy gachi度好高，chat全部都係member

會長今日3回行動

鐵打嘅體力

百瀬ヒバナ唱歌又幾好聽喎

sub得過

船長唱夜な夜な夜な真係好撚正

之前我都係member 但龍心事件斷左供 就冇再續

唔計asacoco?

乜阿根廷人做會員都有得平
仲以為得premium

佢呢種實況風格我好鍾意

計埋就真係覺得佢好操勞

不孝

會長為左個金盾真係癲q左

agger....

有其他人更需要我做佢地既member

lamy都完了

youtube?! what are you doing?

utube俾擺r18架咩